表白失敗之後係咪真係冇機會

我係巴 純上黎發洩下
同個女仔出左3次街 我自己覺得好啱feel
而且好難得大家都有共通目標
但係佢話唔啱feel 仲中意左另一個男仔 個男仔又中意佢
至從表白後就唔同曬 已經冇得以前咁好開心咁傾計
佢地未一齊 我又犯賤話繼續做朋友

其實有好多野我心知肚明
但係我真係好唔想冇左佢

唔好咁樣衰啦

重點：但係佢話唔啱feel 仲中意左另一個男仔 個男仔又中意佢

所以Move on 啦

講到咁白reject你都仲覺得有希望
試下交換角色 你做女方

個女仔知你鐘意佢但佢唔鐘意你，自然會保持翻個距離，加上佢依家有個對象

唔好等啦，人地已經講到明，你再lur隨時連朋友都無得做。